外交部就新疆問題向22國嚴正交涉 敦促尊重事實

22個國家向聯合國人權理事會聯署公開信，要求中國停止大規模任意拘押新疆維吾爾族人。

在北京，外交部發言人耿爽回應說，有關國家的信件不顧事實真相，對中國無端指責和攻擊、污蔑，公然將人權問題政治化，粗暴干涉中國內政，中方對此表示強烈不滿和堅決反對，並已向有關國家提出嚴正交涉，敦促這些國家尊重事實，摒棄偏見，恪守《聯合國憲章》的宗旨和原則，停止將人權問題政治化和借涉疆問題干涉中國內政。

耿爽又說，中方已經邀請了多批各國的外交官、媒體、專家學者前往新疆參觀訪問，親眼目睹事實真相。他們均表示，在新疆的所見所聞與西方媒體報導的情況完全不同。

廿國聯軍

耿爽又說，中方已經邀請了多批各國的外交官、媒體、專家學者前往新疆參觀訪問，親眼目睹事實真相。他們均表示，在新疆的所見所聞與西方媒體報導的情況完全不同。

BBC 咪有份去，拍埋片屌都當睇唔到，定係翻唔到牆睇？

哩廿個入面都唔知幾多奶哂共啦

百國聯軍

中國仲邊有會信你講野呀

耿爽 次次講d 野都好似copy and paste 咁

一於封路唔俾油佢啦

人無恥便無敵

再講
美帝已經退左哩個會
得番堆廢嘅

口交方式100種生成器

停止將人權問題政治化和借涉疆問題干涉中國內政
係咪姐係承認左有人權問題存在

我都識做啦,黎黎去去都係果D台詞

恥爽都幾忙，成日都要出來嘴炮

恥爽打份工 最後又咪移民
不過共狗比唔比又一回事 睇下華姐

又想話人侮辱佢呀？

下
隔幾日先出來講幾句廢話就叫忙??

咁香港打工仔日日做十幾鐘頭無停手點計??